《劣食》一個人係屋企.......

唔想煮野唔想落街，唯有食 #Deliveryoo 同 #板長壽司

三文魚叫得太多啦，剩返9件食唔落 左邊係下半場

埋單成300蚊

lm 生蟲

我一日頂到12件唔生蟲

你又知 可能佢哋係入面探索

其實我個頭依家痕痕地，出街睇醫生先，陣間再上黎